很多餐館都在通過貸款積累債務，或者耗盡他們剩下的任何資金，這個漏洞將太大而無法擺脫，這將導致更多餐館關門。難道政府就要眼睜睜地看著餐飲業消亡嗎|Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客
一些人要求支付數月來累積的數千美元未付租金。她因未欠房租而被起訴。花了七個法庭日期證明她是對的|Danielle Ohl，首都公報，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
為了瞭解有多少冰在堆積，有多少冰從大陸上滑落，科學家們設立了專門的調查樁…。50年前，科學家們測量了南極冰層的速度| Maria Temming | 2020年8月20日|科學新聞
應密切關注、重新培訓或鼓勵積累此類投訴的官員尋求其他工作。警官的話不應該是最後一句話|安德魯·泰勒| 2020年8月19日|聖地亞哥之聲|
亞馬遜和Roku各自擁有超過4000萬個家庭的累積用戶群，Roku已經建立了自己的平臺業務，通過銷售廣告和訂閱比銷售設備賺更多的錢。被Fire TV和Roku拒之門外，《孔雀》是最新一個將力量轉移到流媒體（Tim Peterson，2020年7月15日，Digiday）的例子
真正的理解和真實的真理在不知不覺中積累。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
在薩維奇運動的推動下，大師們繼續積累後起之秀的保守派人才。右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸
這意味著他們的基因庫停滯不前，積累越來越有害的突變。我們對廉價棕櫚油的嗜好正在殺死黑猩猩|嘉莉·阿諾德| 2014年7月11日|每日野獸
為了如此快速、如此大規模地積累財富，有必要取消獨立執法。烏克蘭給俄羅斯的革命教訓|大衛·薩特| 2014年3月2日|每日野獸
直到11月初，通過銷售和再銷售高度改裝的汽車很容易積累大量資金。我在洛桑托斯的祕密生活|伊利湖| 2013年11月29日|每日野獸
這些石筍經常被掩埋在石筍和其他材料的沉積物之下，而這些材料的積累肯定需要很長時間。人類和他的祖先|查爾斯·莫里斯
關於亞瑟和他的騎士們的傳說在這裡不斷積累。羅馬不列顛的城鎮|詹姆斯·奧利弗·比萬
天氣又轉為下雨，這個國家正在失去積雪，而戰壕裡積滿了雨水和泥土。喬治·布倫頓·勞裡中校的信|喬治·布倫頓·勞裡
如果一個人從六歲到十八歲每天只增加兩個單詞，那麼他能積累的詞彙量是多麼大啊！中文：作文與文學| W.F.（威廉·富蘭克林）韋伯斯特
儘快積累使我們能夠過上閒散生活所需的錢。七宗大罪：嫉妒和懶惰| Eugne Sue